★恆生指數只是返回2007年家鄉，傳媒點解成日話好高？

2007年一百萬普通樓，現在都變五百萬啦

唔覺30,000點有乜特別

根本仲衰過擺餅乾罐，

U

又燈

黑氣石咪撚入市

長show

2027 news

恆指又創新高，直逼2017年畤的29000點

死得

又燈

tnx

4叔：

三、三.........三萬點

事實

樓仲要風險接近零

樓價幾時回歸2007

你話現在150,000點，就真係好高

2047

back home叫高位

笑死人咩

十年間仲要不停換馬，靠700，才可back home

why U always here?

cc台 no游b new photo

2007求其亂買一間爛唐樓都win佢一圈

其實我都唔明，美股都日日新高

股災又來了

2007 年騰訊只係nobody
依家已經係股王,起碼上4萬先叫牛市囉

2007年 5好似$13X

Real腦魔

or 唔記得轉ac

準備舉報樓豬，懷疑分身

user name

可唔可以講直白啲，入貨定走貨

隔離見過老貓二世

因為真相係1港元=7.78美元

所以真係好高

老貓又出黎攪事呀

腦魔成日蒲頭，大大大凶兆呀。
山就快要崩了

你十年前買咩股

腦魔一日連出五個post

alibaba

仲記得$8買$6止蝕

當年俾人笑買垃圾股

以後冇再買股票

如果唔走，keep到私有化就賺（$13）

其中一個原因hate IT

邊條撚屌惹佢過嚟㗎?

U = Dark Gas Stone

$8 1688時代，個個話馬雲係老千，當時d買 5 857 941多

巨乳

阿里巴巴，ipo $13 第一日升上$3X